我的帽事

是咁的
我同一個女仔一齊左幾個月
一齊都好開心 可能係熱戀期掛 成日成晚都whatsapp傾計
一星期都見幾次面既
佢中上樣 都算靚女
佢係dse岩岩畢業既 好好彩比佢考到入大學啦
我恭喜佢啦 又為佢開心啦 點知呢個係惡夢既開始
開頭我仲未意識到有危機感 開學之後 我地少左whatsapp
一個星期見得佢一次 佢話佢忙 所以我都盡量少搵佢
我已經盡力去愛佢 比最好既野比佢
估唔到最後佢用其他無謂既理由（例如忙、無時間之類）飛左我 我前幾日上ig先知原來我比人帽左
我都係訴下苦 大學究竟係一個咩地方 （我未讀過）竟然可以令咁多情侶分手
比人帽好慘 好唔開心 但我e+諗返深一層 呢d女仔根本唔值得我愛 今日帽我 他日會帽其他人 就算今次唔帽 日後都帽我
最後 我想講 比人帽真係好慘 希望帽人既事件可以係呢個世上消失

帶帶下就慣架喇

慣都無用
我諗緊 我係到傷心緊
佢就同佢岩岩識果個happy緊
諗起都嬲到爆炸

两個人唔同世界，有乜可能係咪一齊啊

唔好自尋短見就得喇
成世人流流長 係要經過一d痛苦人生先會精彩
過多一頭半個月乜事都冇啦

btw 小左個負累你可以尊心返學業 事業 興趣 家庭 做好上面既事你肯定搵到個更加合適你既人 加油呀樓主

咁我相信愛對方係唔洗同一個世界 又要同興趣呀果d既

多謝師兄先
我都努力緊 學習放抵
畢竟我都係第一次

行撚開啦大陸狗

其實好簡單 佢係大學生 你唔係
兩者已經有差距 散只係時間既問題

就好似一個坐火車 一個坐巴士
步伐唔一致始終唔可能一齊行落去

其實讀緊個degree架啦 就畢業
BTW學歷都係其次
重點係成件事改變左我對大學生活同感情既睇法

好正常姐
興速食呀嘛
悶就next架啦

你咁講
睇黎你係情場高手 未比人帽過